警車係咪可以唔停車熄匙

中環海旁幾架旅遊巴警察都冇熄

我無野廣

唔停又點，叫佢拉自己？

香港警察 知法犯法

「七黑」團結打倒白色恐怖

阿sir停車唔駛你教!

係
增進下多d知識先爭取自由

諗清楚自己反政府定係仇狗

佢地不嬲唔熄,當年佔旺都有人屌過無數次,圍住架車都唔會熄

其實你知唔知自己講mud

1823